你出西，我出命

想係死之前破處

叫雞啦

有錢就唔洗愁啦

叫雞好貴咩家陣

未叫過
如果平的話，巴打可以籌個旗嗎

我帶你一齊去叫囉

我帶你叫雞你比條命我ok?

諗住屌完就去死
比唔到條命你，sorry 巴打
係香港生存太辛苦了

有冇得唔用套
錢你可以比埋嗎？

我得番張八達通 有幾十蚊

我比囉 你十蚊夠去富士啦 請你食埋宵夜

人間有愛

叫雞係扑完先比錢
扑完 死左 隻雞吹你唔漲

冇錯叫完即刻當場自殺，分分鐘驚你阻佢做生意叫你走

300都冇就食自己啦廢物